有冇人屋企老人家識打客家牌

呀嫲有老人痴呆 但係一打客家牌就好精神 想幫老人家搵腳玩下 順便可以帶佢出下街

唔打牌捉波子棋得唔得

係咪紙牌果隻

係呀

佢唔會學得識 年紀太大又有老人痴呆基本上學唔到新野

以前我樓下好多阿婆圍埋玩
我阿婆都識打不過已經走左
幫唔到你

邊區 可能識人

唔緊要 唔該巴打

邊區都冇所謂 我都係帶佢坐的士去

推

[行動po]香港人日程表更新

樓主係講緊六虎？

孝順仔 幫你推推

thanks 巴打

真係冇乜人識玩，識玩嘅基本上都年過七十

係呀 所以好想幫老人家搵到腳玩 其實我都識玩 但係我都唔係成日陪到佢玩

樓主好孝順 btw以前係長者中心做義工，有見過人打阿，但我唔知而家啲中心有冇開

請問個長者中心係邊到 我可以去問下 唔該哂巴打

好複雜
細個阿婆教過但完全聽唔明
宜家上網睇返都唔明

其實唔算話太複雜 但係d牌個樣好難認就真

Push